點睇啲確診醫院員工明知自己唔舒服仲要返工?

邊單？

唔洗搵食咩

明愛內科醫生?

公司比佢放假先得架，一陣又要no pay leave, 老閪都照返

即係一日未有檢驗結果佢地都正常返工
明愛醫生果單又係 屋企人留過樽仔 自己又正常走去返工

因為全部雇主都係仆街

驚一有空缺就被支那人取代

你覺得醫生驚支那人取代多定病人要睇支那醫生多

唔返工全部當罷工處理
逃兵
黑醫黑護

你有得唔返咩？

朋友做HA,佢話醫院出招阻止員工自己去留口水。
留過口水嘅人返工要自己困係一間房，唔會叫佢哋做野，生人勿近，直到有結果為止。

Yes